緊急!仲有35萬年青人未登記做選民

如題
呢個先係你哋最有用嘅武器呀!

push

呢堆人登記左都只會投民建聯
612到而家都未登記，已經係一種表態

push! 大家每一票都咁重要！

新登記係咪唔駛住址證明?

推

7p歲以上嘅廢老得19萬冇登記咋，你點同佢鬥呀
連選民都唔登記嘅人tmr去行都冇用呀!!

網上登記要的

9月25日前滿18歲都可以登記呀

7月2號就截止喇快啲上網登記

快手去登記啦

我幾年前換身份證一早登記做左選民，咁到早點投，投邊個

到時點樣投

留意11月24號區議會選舉

推！...呢個好重要！SHARE!!!!!

到時睇咩人參選，就會有對策

起碼唔投民賤聯自由黨工聯會先啦,最基本

我見好多人推呢個教學網 話唔駛嘅

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

唔需要

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

咁撚大個人
仲要人好聲好氣吹你
想登就快撚啲啦

大家互相幫手推下啦我註冊個account入嚟 其中一個目的都係為咗叫人做選民ja

Pushhhhhhhh

同埋千祈唔好聽日去郵寄,到佢收到嗰陣已經過咗7月2號㗎喇

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

推呀

pushhhh

唔駛
更改地址先要

跟政黨，，小心獨立人仕背後係建制派，
確認係咪成功登記

啱,好多建制派扮獨立人士，到時上連登問下或者上網search下

Upload ，email , fax 表
不要郵寄趕唔切
2/7 deadline

到時 呢到會講
7。1 過後 就係落區戰 至 投票日

Up

推 呀！ 仲未登記 醒下

Push

我同意你

望都望呢班人咪撚登

有心點會咁耐都未登

我怕佢哋只係因為懶,所以唯有盡最後努力啦

push 到好眼瞓

你唔撚識就咪撚講啦 又話新登記要住址證明

1. 新登記唔洗住址證明 只需要表
2. 郵寄計郵chop時間 7月2號寄都得 不過唔好掉郵筒
3. 建議用email寄 會有auto reply確認 唔怕收唔到

郵寄佢話收唔到都得 ， 梗係上網啦咁方便

聽日會幫屋企人填埋

同埋調查下佢有投票嘅意向,如果唔係幾正確呢,嗰日就請佢飲茶啦

急推

有deadline 呀！
唔好懶

快啦！
填id, 中英名，地址，記得要佢地簽名

努力人工推上熱門先

登記易過火

push
一定要踢走嗰啲賣港嘅人呀

push
我唔想見到毒瘤再做議員呀

血債票償！

人地 中 老 年人 打人 幾出力
幾團結

叫你地登記 點會做唔到

PUSH

印多幾張 同全家填晒 唔好認輸呀

後生一輩出嚟野餐都咁無懼
我相信登記做選民一定難唔到你地
加油

民建聯，自由黨，工聯會 out

我樓下福建社團日日開檔叫人做選民,大家努力啲啦, 幾分鐘上網就可以搞掂㗎啦

你哋想唔想見到何君妖容海恩又當選呀

登記人數點可以輸

push
我唔想再見到元秋響電視度呀

仲有李慧琼

仲有鼠王芬

記得唔好再寄信！寄唔切喇！
上網提交呀

推！ ！

唔該幫幫手踢走佢哋

唔好同我講 咩 無用架
做定唔做 一句

投票點都比遊行容易呀

打大佬呀 而家 有退路 咩

投票免費㗎登記只係用幾分鐘一定難唔到你哋

你想唔想遊行完然後成堆議員支持送中條例呀

Xx 芬，李x 琼，
元秋，何妖跟本精神病 唔係仲見佢地呀

見親佢哋都想嘔,一定要投票踢走佢哋

點解咁廢嘅人都可以做議員，就係爭你一票咋

出面 成班通宵 緊

你唔同全家申請?
唔盡力?

push!

嚟緊仲有pk 條例會推

上到熱門了

vote them out

我推到超眼瞓 , thanks for ur help too!我十幾年前已經申請咗 ,而家靠佢哋啦

pushhh

啲公屋下面日日都有成堆新移民去登記,真係爭你哋一票呀

拿拿聲上網印幾張 ，叫人填啦
呢個時候厚面皮

遲d 仲要落區

你又話9月25前都可以登記？

push!!!!

9月25號前滿18歲就可以登記,即係你而家未滿18,但如果9月24l5號前18歲生日都可以登記

9月25號前18歲生日

17歲零十個月嗰啲都可以登記呀

快填

我岩岩上網睇番我係2018年既選民登記册
想問下洗唔洗再重新登記多一次 定佢會自動幫我update去2019到

人地 打人 無包伏，快叫晒d fd
唔難開口 唔老土

好似 14 日 後先check 到

唔駛重新登

未做既 做埋佢 多你一個都好多

唔使的，記住叫埋班friend一齊登記

我唔想再見到何君堯唔該曬大家

打電話問下
睇hk01 話多申請 email box 收爆

啲濕鳩條例陸續有嚟,一定要靠你哋一票

lm

利伸：發夢做過選舉事務處
宜家email同寄信都超多，未必14日就入到哂d form
所以大家入左一次form，就唔好入第二次啦，越入得多就只會令reo用越長時間黎處理

各位 毒撚 單機 唔主動出擊 等劏了
叫晒識既人填

仲有23條呀

真係唔明，登記做選民好難咩
做咩連d廢老廢中都做到既野，你班後生會做到成pat屎咁，次次投票率最低就係班後生
依家日日要三催四請都叫唔郁，又話上一代唔企出黎爭取，依家有選票比你爭取又唔去做選民
二號截止啦仆街，想長期抗爭就同我去登記做選民

仲要個我呢啲上一代入嚟出post添

叫人 填既講乜

幫下手
為左下一代 下一代
你無票 政府無視你

推 用唔到建制外方法嘅你 至少都善用你手上嘅一票

想問填完寄去邊個Email, 標題內容寫咩

問左先 ，無嘈爆佢，話fax 左
唔好放棄今次投票

6月19日 email咗去交form
之後佢有封自動回覆話轉交至有關負責人處理╱回覆
到而家都無其他消息
其實申唔申請到?

推，未登記嘅快啲去登記呀

叫埋你班friend填，唔該曬!

幫你再推，全家已做曬選民

個網死咗？

血債票償

未登記選民快d去登記 7月2日截止

快d去登記呀

我啱啱仲上到喎

填完，簽陪，scan form email
去 form@reo.gov.hk

邊個！

樓上話可以遲啲打電話去問

咁嘅環境仲唔登記即係唔關心政治囉，宣傳幾多都冇用，就算登記左，佢哋選舉一樣唔會去投，但好彩身邊朋友都有登記

起碼14日 ，遲d 上網check

[求上熱門] 覺得無希望，想自殺點算好？

盡做啦唯有...

快啲登記！而家有得投唔投，到時就後悔莫及！

快上
睇點申請 點查詢

唔好俾人話你廢青

登記！！！！

pish

推
唔好睇少自己一票，唔好令自己到時後悔
把握每一個可能，呢個可能性完全唔洗成本㗎

想同 中 ，老人比

人地今日一拳打去後生女仔到
你敢打 嬸嬸 大媽

你叫人做選民都唔敢呀

咁撚多

你班 唔截止都唔做 ，漏簽名都DQ 你呀

快d登記做選民踢走班奶共狗啦

19號登記完依家都未有信

仲有想死 既出去搵巴打們坐 唔好係屋企 屈住

和理非 唔好以為 無野做
7。1 後 做死你

Sorry我一路想問
佢話我係2018年既登記選民，咁即係我登記咗，黎緊投到票？
定其實要再登記？

唔駛重新登記

上去check

唔好問 7。1 後政府 唔應機點

有乜好問

上個禮拜網上upload咗，係咪等佢通知就得

問下自己有無盡力

對唔對得住前線武派，烈士

快撚啲做啦

仲等乜鳩呀未做果班人

快啲登記啦屌

登記選民懶人包 大家快d po上ig fb
唔好再依靠連登一人之力啦！

等下先，會寄確認信
查詢 2891 1001

最後一日喇 快手登啦

申請咗14日以上都未有回覆

大家記得登記

咁咪好易種票？

睇圖6有登記選民懶人包 大家快d po上ig fb
唔好再依靠連登一人之力啦！

我都係啊 打去問佢話寄多次都得（上次唔記得抄底申請號碼

係..所以發生過一屋十幾姓問題

⋯⋯
又係俾中共玩曬

係 上次選舉都有出現

推 已登記

遲d 打去問，申請好多
查詢 2891 1001

大家盡力叫 身邊人趕登記

推， 快啲登記啦

通宵既朋友，
記者們 辛苦了

真 推

政府麻木不仁，警方，醫管局高層 腐敗

唔好怕，試下

紅日打唔打到？

盡左力，問心無愧

登記啊各位!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知，應該無日聽

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

中間派 肯投，加年輕新選民
可改變未來區議會，立法會

網上登記有無通知話我知成功左？

你點交? upload 表?

71一齊出黎 吸下新鮮空氣

如果upload 表 會有即出處理編號
email 表 會回email （前面有巴打，錯請指正)

去訓先，
想死訓唔著 既推post

Down app, upload, email寄，
佢reply話收到，之後無再send email講其他嘢我知囉
定係咁就已經ok

兩星期前網上登記冇消息
今日用電郵再交過

上次投咗立法會，今年搬咗屋唔記得轉地址

push!!!

我12號send email既都未收到

真係朋友早就過咗法定年齡, 但係同我講佢最近呢一兩日先登記做選民......

大把年青人無書讀出黎撈世界，呢種人點會投泛民？

我仲有票 想買？

有reply 收到 ok 啦

today is the last day!

有做好過冇做

我有好多同事都係咁 唯有繼續努力

如果今年18歲嘅你哋起碼仲有七八十年in hk ,一定要投票

push
today is the last day!

今日last day啦

盡力叫，一個都係票

香港人 殺到埋身 快登記
最後今日

pusj

登記咗嘅快啲問下身邊朋友有邊個未登記

藍絲老母嗰啲就當然唔使問啦

推埋今日 呀要

月中上網登記左 到依家上網都未check到有資料係咪正常

可能有太多人登記

政府做嘢嘅速度係咁上下

可以試下send email或者聽日打電話問下

推！！！

年青人冇錢冇武器冇背景 但起碼你有張票

唔好浪費咗你張票

唔好意思我因爲返工所以今日先得閒

屋企無scanner reg唔reg到

如在選舉事務處網站進行網上登記，只需準備住址證明文件，填好選民登記表格「地方選區選民新登記申請表」（REO-1）即可。手機用戶更可使用免費手機應用程式「Adobe Fill & Sign」打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件再點擊分享，電郵至form@reo.gov.hk，或直接上傳至選舉事務處頁面。

應該唔使scanner的

如果真係搞唔掂再pm我，我有scanner，但應該唔使的

頭先再睇下佢d資料 屌佢要14個工作天先會有通知

今日係last day,一定要登記啦, 仲有兩個月生日就18歲都得呀

用呢個 幾分鐘搞掂

同埋政府啲嘢邊有咁準時

thanks!

自問冇能力去沖 唯有投票

如果冇投票完全係浪費咗呢個月做嘅嘢

你都唔想行咗兩次浪費曬啲腳骨力㗎嘛

仲有35萬人叫得一個得一個

考完dsr嗰班記住reg

dse😂

今日最後一日啦

你想唔想將來納税係畀葉劉同埋容海恩做人工

鼠王芬人工都係你啲人工嚟㗎咋

仲有元秋

today is last day

Vote them out

you cannot kick them but u can vote them out!

no cost! just 3 min to reg

考完dse嗰啲通通都要reg!

你唔投票嘅話下屆又係何君堯啦

何君堯啲人工係我哋出㗎

有教學

你唔投票,啲福建社團投票嘅話,即係等人幫你話事

長期人工置頂,如果好似5mo 咁有錢收就好

叫得一個得一個 唔好怕
必須拉下精神病 議員

請盡力叫人 今日登記
今日最後

建制 配票 機器成熟
我地不可放棄

要攞决心出來 俾全世界

新登記選民唔洗住址證明
iPhone用戶可以用 iBooks 填，apps 都唔洗down

Copy iBooks

填完簽名email 去[url]form@reo.gov.hk[/url]

Title： (名) + 遞交選民登記申請表格 ，send！

即時收到auto email reply

識既人都叫佢 填
香港未來唔係 打人廢老話事

如果出嚟嗰200萬人都有投票香港先有得改變

12號個日登記左到而家都未收到email. 係咪email多次？

Check Junk mail box有無？

616係街站填左 呢家都未有消息

推
最後 最後 機會

填申請表然後email過去就搞掂 請今日盡快登記

無，係個網check過話我資料不正確

Up 快D登記做撰民

再登記多次啦

新登記選民唔洗住址證明
iPhone用戶可以用 iBooks 填，apps 都唔洗down

).pdf
Copy iBooks

填完簽名email 去[url]form@reo.gov.hk
[/url]

Title： (名) + 遞交選民登記申請表格 ，send！

即時收到auto email reply

再登記?

快啲去登記

今日係last day喇

快登記多次， 對清楚資料，簽名

Email/fax/upload 交表都得

推啊！

我月中登記咗，幾時會確認登記

話就話14日,但政府啲嘢永冇準時

等閒冇野做就打電話去問下佢

推 快撚d登記呀

今日係last day喇 Email/fax/upload 交表都得

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

每一票都好重要 用來推反宜家個立法會 重奪香港

616之後不斷叫同事登記
有同事30歲未投過票
一路叫佢登記，send埋link
尋日再問都仲未登記

另一個同事廿幾歲
我問佢登記未
"政治呢樣野我不過嬲唔理"
...我無言了

真係有人覺得無責任去做選民
點講都係嘥氣
自己顧自己

投票好緊要唔可以淨係靠遊行㗎

pull

psh

Check完，咁樣，無紅字，係咪ok架？唔該曬！

should be ok

雙非呀

你以為真係本地青年人

大把呢 d, 以為 唔關佢事，
仲表現得 好潔癖咁 ，受左咩教育???

Ok thanks

不能同意更多

唔係幫個page賣廣告

有冇得睇自己登記左未？

check 左,有登記,唔該Ching

畀你選到都會DQ
投黎把撚咩

係咪 乜都唔做 係屋企放暑假
224066

出黎呀

要快d登記呀！依加唔投票可能好快就冇機會投！！！

你登記有成本咩？投票有成本咩？連登記都唔做嘅話唔好話為香港好啦

一路行一路push

係

投票係零成本的咁,都唔做你對唔對得住沖嗰班人

民主黨街站有表內攞

推到7月2日

要fax先得如果寄落郵筒會過咗期

熱死 幾多度呀

Email登記左，收到佢系統自動回覆既Email
咁幾時先會知成功登記定點？

救命起碼33度不過叫做好彩有啲風

樓上話要等十四日先知但政府啲嘢就應該冇咁準時

14日

年青人， 幫幫手呀

應該仲有書面信

行緊見到好多人叫人登記做選民大家唔好辜負咗佢哋嘅努力,好熱呀!

最後一日咋！！！

推到呢35萬人登記！！！

Push
登記好簡單！！！

努力努力,登記只需要係三分鐘咋

今日係最後一日啦

連d 外國人都出嚟行,而家真係曬到隻狗咁,你只係負責登記咋

pushhhhh

你現時已登記在2018年正式選民登記冊內。如你仍然合資格登記，本處會在2018年7月發表的正式選民登記冊前舉行的任何選舉，根據你上述的登記資料編配你的選區或選舉界別。

咁係咪等於我仲係選民？

議會過半民意主導

係呀

有得投就好投，咪第時連投票嘅權利都冇埋呀

Push!!邊個未登記！

今日仲唔登記嘅話真係要同佢割

幫推

快d填啦 online做到既野 你懶出門都唔怕

原來真係咁多廢青

熱死亞sir, 出來睇熱死狗呀

遊行緊冇野做就填表做選民

熱到連部電話都就嚟中暑

right! only 3 min

接力推

想問下係咪7月2前交左form就得？
我上星期五已經email交左 但今日都未收到confirm email

可能太多人登記要啲時間

登記選民只係三分鐘咋

要等幾日 佢哋開緊OT做

快啲叫埋朋友仔一齊登記

長期人工置頂

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

轉個 彎 金鐘

轉右 去搵林 謝

仆街仔快啲出黎登記

一定要登記

推
來緊嘅主戰場係le度
唔登記你幾勇武都係廢

Email張form 就可以申請
仲要猶豫 快啲申請啦

外國撚冇地址

Push 叫啲未登記既朋友登記

我都俾個fd激死
佢今年25歲
佢自稱好關心今次嘅逃犯條例
佢話唔想條例通過
但自爆唔係選民
啱啱今朝我再問佢
今日都話佢未登記
之前仲叫我提佢登記
我之前都忍佢
提咗佢一次
今朝再問
我真係俾佢激死
佢有心嘅話洗撚我提咩
P.S.: 佢全屋企都係藍屍

登記咗入咗臨時選民登記冊

如果係藍色嗰啲就唔使提

thanks! 叫埋班friend登記

幫推

呢啲係咪傻鳩嚟

比起所有行動 登記選民先係最重要 重建立法會就係我地既一大步 未登記既快撚D去登記!!!!!!!!!!!!!!!

可能係懶鬼
快啲reg呀

求救香港親友

同佢講 幫幫 手 幫香港未來 下一代

中間 派 唔可以惡 動之以情

識邊個就俾link 佢地填，
無時間喇

七一爭票源 齊齊airdrop 登記做選民 踢走保皇黨

只係三分鐘咋

你現時並沒有登記在2018年正式選民登記冊內。本處已收到你的選民登記申請，並會將你上述的登記資料列入2019年臨時選民登記冊。如你仍然合資格登記，本處會在2019年9月發表的正式選民登記冊後舉行的任何選舉，根據你的登記資料編配你的選區或選舉界別。

咁即係成功

叫咗 希望可以收共產黨皮啦

yed

Ok

遊行熱死人，轉加去金鐘靜坐支持下

直接支援 金鐘MTR 出

遊行人仕買物資俾 金鐘 前線

.

PUSHHHHHH
夠秤既唔該 登記做選民！！！！！

靜坐既 有時間 俾link 朋友 睇下仲有無人未登記

急

最後一日 push

最後一日，未登記快手

好方便登記做選民

推，幫幫手，叫身體人去登記

push
last day today!

Last day to reg!

推 無難度

推 盡力

last day today!

last day today

六月十九號網上登記 send完email得封自動回覆既信
係咪即係fail左

好似話太多申請做唔切

個電話又打唔通 jam哂線咁

樓下民建聯搞個檔勁多阿婆排住隊登記,你再唔登記就輸梗啦，衝幾多次都冇用

隔左咁多人都無處理編號 send黎

好似話14日先覆?

可能今次真係太多人登記做選民
處理唔撤

signed

上傳左但冇回應都唔知點

推！！！！

26/9嗰啲